突發 雀巢咖啡出現了！

個罐有無事

連登吹奏咁耐終於出現

我就係要呢啲

仲飲得

好波

被擊中頭部隻狗死得未

又幾撚硬

罐咖啡自己失足跌落去啫

好慘，跌到凹咗

個罐好痛

咖啡千期唔好有事

個罐一定好痛

希望無事啦，個罐

知黑警要ot,請佢飲咖啡

headshot

好似由612講到宜家

咖啡好慘

掟野有冇帶手套

7, 8 蚊罐架 飲得唔好浪費呀

希望無頭盔
最緊要人有事

Coffee Story

嘩, 如果無指紋喺上面咪好難捉??

仆街警狗死撚咗未

哇

短小精悍 快而準

即刻入貨先

個罐冇事就好

百佳做緊特價 $53.9 12罐

幫下個罐

咖啡師

好想飲

罐咖啡跣腳啫

可惜條警狗有頭盔

請你飲咖啡

聽到啲狗話 冷靜啲 唔好掟野

ICAC終於做野

人跌落樓都無可疑
區區一罐咖啡 算得係d咩？

凹左好少，
真係好硬。

咖啡杯都企不穩

大家記得飲咖啡要戴手套，保持清潔：）

仆街三萬隻警狗畜牲全撚部死曬佢

唔好有事呀

請阿蛇飲呀嘛

希望個罐冇事

係囉！毫無損傷

想餵狗姐

雀巢咖啡RIP

好彩仲飲得

個罐有無凹呀？陰公囉

電光火石 冇得追究

鬼子來了

心痛個罐
咖啡好貴㗎嘛

個罐好硬淨

一睇就知係雀巢PR技倆
專登犧牲一罐咖啡博上鏡
好過喺低BB賣廣告

狗有頭盔希望dum到警甴腦死亡

612講到宜家

一早要啦！

最緊要人有事

個罐好實淨

正，一罐真係輕手
善心請狗飲咖啡提神，好人一生平安

勇武咖啡

遲吓個袋裝住罐咖啡
都會俾班狗屈藏有攻擊性武器

罐硬冇親戚

空投師

個包裝好硬

你又講得幾有道理

比啲勤奮呃OT既黑警飲姐 無事既～

小心天眼，就算後樓梯都要小心出入俾人見到，包好啲

相信係驚佢地ot太耐眼瞓先請佢地飲

我就係要依啲！

繼續做 唔好比佢停
btw 其實一路都有 不過之前無記者影

手足們為阿蛇提供免費咖啡飲品提神 體現香港人以德報怨精神

真係好溫暖
請人飲嘢

手足好野

6月到而家

仲爭隻長襪

罐嘢好慘

勁1

終於出現

醒腦提神

真係好硬淨

其實事原係:
咖啡罐同黑警只係互不相讓 才發生碰撞. 不存在有人擲物件

無可疑

長襪？

係凹咗少少但仲飲得

好準

屋企有一打是常識吧

開OT開得夜，唔怕，飲返罐雀巢香濃咖啡

要配埋三文治先得

地心吸力

雀巢咖啡加隻襪，仲要係611班狗自己講嘅

好心人請佢地飲姐

係啲黑警感動到個天
個天知你班黑警辛苦呀
所以跌罐野比你地飲呀

放個罐入去

變流星鎚

正

諗下 一次幾十罐空投一定好撚壯觀

飛魚牌咖啡

呢個post都係pr公司

雀巢應該開多條生產線

最緊要頭有事

冇爆開
證明雀巢貨真價實

黑警：查封雀巢工廠

第8

等緊呢日

ICAC ？

喂狗拿喂

屌

大陸造 要去大陸執

可以飲完裝水封口唔好浪費
但小心留野

跌落嚟無可疑，物理定律嚟

咖啡滑倒了

屌，未飲晒咗益黑警！

熱心市民請警務人員飲咖啡

下次雀巢奶茶

最緊要狗有事

下次就到ICAC請黑警飲咖啡

遲D全香港禁罐頭

中狗就無浪費！

值得嘉許

最佳產品廣告相

呢隻新版淋啲

好撚平，想買黎請狗狗飲

佢忍(痛)

推

貴野

聽日開始缺貨

命中

#272

真係唔撚明點解咁少空投師

點解可以咁硬

一車倒落去

呢隻好飲 買一排4罐仲抵飲

之前試過揼親腳好痛㗎

希望個罐無事喇

自己屋企掉落去係難開始

如果係一邊飲雀巢咖啡，一邊食家鄉雞，咁要記住用膠手套，咪由得雞油沾污雀巢咖啡啊！

好撚擔心個罐
有無得安排去探望下佢

好硬嘅鐵罐

唔係咁易 有天眼嫁

正確態度

集氣 最緊要罐無事

呢隻罐好撚硬正

雀巢仲頂得住

希望個罐冇事啦

咁就放心啦
好擔心個罐

下次掉部3310落去直接收佢皮

殺

執返嚟飲咪唔哂

個罐跳樓自殺
無可疑

沙田有用過汽水罐

飛咖啡 同飛磚既分別
就好似 眾志為左有得入閘而改走左自決兩個字一樣

我就係要呢d.jpeg

陰公，凹咗

但只係凹少少真係好想知一個罐可以掟到幾多次先退役

從此雀巢咖啡罐會唔會禁售

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

香港PR真係唔係一般人做
好極端 一係豬兜 一係醒目仔女
Ps個罐會唔會俾人姦？

唔怪得要出膠樽版

掟得好

遲啲雀巢轉罐咪仆街

仲可以飲 正呀

變左攻擊性武器
星期一送幾罐俾阿頭
再告發佢得唔得

邊位街坊咁好請阿蛇飲咖啡

狗狗食罐罐

飲完都好硬㗎個罐

下次唔好哂

雀巢咖啡好似輕左d

我都係欣賞上次成架單車借俾人踩

咖啡仔 你千祈唔好有事呀

痛死個罐啦....

有頭盔

其實仲有好多飲品可以選擇架

一定係藍絲朋友見popo辛苦
請野飲

而家你咪知囉，仲問

希望撞到佢個頭變智障
雖然本身都係

似我

帶頭盔都會震盪 吸震有限

用可樂 好D 定 雀巢咖啡好D

街坊請飲咖啡

列入攻擊性武器

戇鳩藍絲本來諗住請警察飲，唔記得有高低衝力同埋叫呀蛇接住。

最緊要罐冇事,隻警甴有事

爆頭爆頭

題外話，點解通常咖啡罐都係硬啲

喼容易追蹤

咁又唔同
咖啡可以隨身攜帶你畀警甴搜到都吹你唔漲如果突發身邊有人捉咗都可以有嘢掟下還擊
當然啦有得揀緊係掟開咗一半嘅磚
但係磚唔係隨身有嘛起磚又唔係快

夜晚晚有啲想飲

就係要呢啲

冇可疑

終於有空投師

聽講臭魚好臭

因為個罐嘅設計運用咗磁通量嘅改變

用手套浸下漂白水先是常識

4蚊罐

冰嘛，咁先係 be water.

最緊要個罐冇事

其實如果你一盤24罐咁買既 見過可以少過4.5@1

最緊要罐無事

你飛得都係襲狗 飛乜都係襲狗
一個飛又唔夠威力
多人飛又唔會
個下場咪又係得飛果個俾人拉

防變壞？

咁都唔爆開硬到痴晒線

最緊要罐無事

最緊要人有事

我真係好感嘆當年魚蛋 百人飛磚飛到班狗驚
今時今日退步到飛咖啡 都要打飛機

咁嗰啲咩可樂檸檬茶又唔使？ 因為多糖？真心唔識

雀巢咖啡個罐堅硬
個罐仲未凹

請呀sir飲野？

訓左好耐？

希望罐罐無事

Btw, good job

到底點解呢d咖啡罐要咁硬

罐咖啡無辜嘅，還我咖啡恭喜黑警中頭獎

黑警要OT,請佢飲coffee

愈訓愈退步?
出黎俾狗打?
睇住俾人拉 企係到拍片CALL律師?
上網講黑警死全家?
俾人爆門?

雀巢咖啡罐硬到乜咁 咁高跌落街都爆

遲啲變戰略物資
想飲都冇得飲

幫阿蛇提下神

諗起 icac
都係無撚用架啦

冇咖啡飲我會死架

下？ 藍絲請你飲野咋 呀sir 咁你都接唔到

買多啲可樂旁身 口渴可以飲

今日先入完貨
每朝一定要飲返罐

咁點解唔買汽水，仲平啲大罐啲又識爆

無可疑、close file

ICAT 死咗條心

汽水冇咁硬身
睇你想要魔傷定物傷

可能繼廁紙同漂白水之後，成為新嘅被搶購對象

好彩罐啡無穿

係高空扔下
無咩分別

扔中頭盔
中可以請佢哋飲汽水

用下你個死人腦諗下今時今日毫無約束既差佬會唔會企定定望住你廿米飛舊磚過黎都唔用催淚彈 像膠子彈 真槍呀？
莫講話話百人 你有十個人想執磚佢都蚊定槍啦
仲用以前黎比？你訓撚醒未呀柒頭

剩係識得打擊士氣 屌你老母肯定又係果d冷氣軍師

你講到對面咁撚威小小野都會開槍
咁出街把撚呀?自殺傾向呀?

我上網屌兩句黑警死全家
之後番工睇LIVE 笑柒你俾人拉喇
又安全又出到氣

個罐跳樓
事件冇可疑

呢啲意外大家都唔想嘅

阿sir ot咁耐 請你飲咖啡

我無嘢講

一人帶一罐喺身

如果汽水罐唔係裝汽水嘅話

而家唔撚係少少野就催淚彈？堵路拎真槍射人無發生過咩？
屌你老母你柒撚左就潛啦 仲死雞撐飯蓋

多謝手足

想問下係咪好難捉到
假設抹左個罐 再戴手套扔
係咪棟棟樓都有天眼？

手足請狗狗飲咖啡，蠢狗唔識接住

雀巢將更換咖啡包裝

香港市民對警員送上咖啡, 猶如雪中送炭

可樂新細size好似一樣咁硬又平啲 買黎飲fit晒

一人一罐

執返黎抛多次

個罐真材實料

仲要未開

入面會唔會唔係咖啡呢

襪呢喂

公屋 永世都捉唔到人
何況其他私樓？
不過要小心 出入口
電梯cctv

出現了

無血！
失望。。

去後樓梯先好飲咖啡
喺屋企飲會整到周圍污糟

以後身上一人一罐

個罐係圓柱形 偶而自己碌左落街都好正
飲雀巢咖啡最緊要戴手套 避免直接接觸
武漢肺炎病毒最鍾意光滑表面

組團去探下罐咖啡傷勢

藍絲送咖啡俾黑警都吹奏

明知少少野都咁大火力
咁叫人出黎把撚?
做咩唔乖乖縮番入個閪到等投票呀
要過半呀
你死撚左點投票呀
死左係咪白票撚呀

睇到大家喺度笑一罐咖啡笑得咁開心，睇返元朗拉一堆手足，比防暴速龍追打到仆街，議員記者都收晒皮
個對比真係好好笑

其實用過幾次

而家都未明呀？點解會預期你堵路又行埋把槍度會唔開槍

崩崩聲

同事好LIKE WIKI 成箱買, 又好飲喎

氣水
I love 可樂

最緊要罐冇事。

我話你拎以前黎比較係咪弱撚智
你柒撚左唔夠人講 就話咁撚猛火咁不如唔好出
你講到離曬題咁想人點回你呢？

查實你老母係咪係青山醫院做雞 所以生得你咁弱智既呢

樓下可以拎多隻襪去

嘩屌手足好野

石頭唔使錢

苦行咩，笑下都得呱

入貨

甴近平

屌你冚家亡

4.5

勿忘雀巢=牛奶公司要抵制
但請警甴頭頂飲咖啡嘅例外

原味好好味

：一罐咖啡推開左一名防暴警察

可樂11蚊有3罐

但點解個罐冇事嘅

推戰功

雪到冰有冇加成

屌 終於有啦講到口都乾 我每次出街都帶因為我成日都好唔夠精神要提提神。相信大家呢排都攰攰地

個罐凹左小小...........

課金型空投師

罐😭

買買買買買!

唔明製造商點解整到個罐咁撚硬，成本唔輕

笑死

其實佢唔係鋁罐，執紙皮啲婆仔都唔執

冰磚
會自動溶 唔洗錢買 搵個盒就得

林鄭 ?

何解雀巢咖啡罐特別硬？汽水鋁罐、鐵罐用料不同 網民拆解原因｜網絡熱話
新假期 - 飲食
on July 18, 2019 at 1:13 pm
大家喝雀巢咖啡時候，有否留意到咖啡罐總是比汽水罐硬得多，又不容易壓扁嗎？近日就有網民討論咖啡罐何解如此硬，有人說是耐熱，有人說是耐酸，眾說紛紜，到底哪一個說法才是正確的呢？
撰文：Lu｜圖片：新傳媒資料室、網絡圖片｜資料來源：連登討論區、

罐咖啡墮樓冇可疑！

晨早睇到真係特別醒神

成個熱門得一個post

請佢飲野咋

愈多人咁樣愈安全

Hoball

心痛個罐

請黑警飲咖啡
好sweet

你哋冇做錯

唔緊要啦，最緊要人有事

太細罐喇
起碼要一公升先夠飲

個罐好痛😭

用雞蛋重好👍

好似TG咁掉落去

案件無可疑

四洲罐裝3蚊 但硬度唔知

好彩罐咖啡冇事，不過我都戥佢痛

不如話個罐跳樓

一出世最大既使命就係擲狗

賤種POPO整爛咖啡

鋁中豪傑

幫佢打返格啦屌你

push

rip....繼單車後,雀巢咖啡再為民捐軀

所以幾時都話
連登愛驚如子

擲親手腳都唔好

有出現過

疫症期間
大家都要戴手套保持衞生

市民表示: 無可疑

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

等緊石油氣罐

有無人care下個地板

好彩冇倒瀉咖啡

唔好再推

一早最衰都係瑞士雀巢總公司 做乜生產咖啡?

Push

死黑警 請你飲咖啡呀

香滑定香濃

要懲罰雀巢

隻狗竟然冇死

掉第二次成本咪少一半

天道咖啡

幾時會有大滾水淥

請飲野，最快嘅方法梗係咁啦，我諗唔到有另一個方法

個罐可以繼續重用

誠哥

買斷市啦

可以回收再用

破窗效應

請狗飲
不過隻衰狗
慣咗跳高用口接
不過接唔到
中咗個頭啫

下次一次過請多罐
記住清潔乾淨
唔好留低指模
先好請狗飲

咖啡手足，永遠記住你

雪凍左既罐裝飲品最好

雀巢又會好好賣
Btw做得好呀

3310

冇天理

大滾水消毒

中頭有撚用咩⋯⋯個個戴晒頭盔

林鄭會唔會去慰問個死物罐？

唔通你有上前線睇咩

林鄭會去慰問個頭盔。

個仆街頭整爛個罐，離撚曬譜

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

屌咁抵嘅

酲神

瞄準少少會見到烚熟狗頭咁樣

推大滾水

好立克粉玻璃罐

雀巢咖啡為國捐軀

爆咗就入啲屎入去

事件完全無可疑

下次叫罐咖啡小心D

下次灑胡椒粉啦

請呀蛇飲咖啡

下次記得同個罐講聲唔該借借咪無事囉

推呢個
咪留指紋

唔好放入冰格雪硬先飲呀。

有時我入便利店會拎起睇完件野但最後唔買，唔關我事架

着草啊

屌你老母個爆左咪冇得飲

所有都硬

你畀$有record？

石頭都出現了

好彩無事！休息下可以再用。等兩日就可以啦。

雜果賓治都好飲㗎。最好唔好有酒精成份

下次飲乜先？次次一樣呀？我唔like wor !